黃傑龍 (飲食界選委）- 有份投票俾林鄭月娥

大家繼續洗白，呢個計動輸左既話，你地係幫兇

運*

推